英國留學吹水區 6月號

簡介:
希望為各位喺英國留學嘅朋友開個位吹吓水、相認等等...同時希望提供少少英國留學嘅資訊。另外，仲有LIHKG 英國留學whatsapp group，有興趣請inbox

資訊區:
俗稱[大台] UK Uni secret:

英國本土學生討論區

大學排名:
The Complete University Guide

QS

購物:
基乎所以生活所需二手用品都可以喺呢度搵到
租屋都得
Gumtree:

二手車 Autotrader:

Hot uk deals:

租屋:
Zoopla:

Rightmove:

問答區:

住屋：
同人夾屋住 通常rent+bills喺咩range 入面？
個人意見-- rent 大約400至500 一個月(視乎地區、大細、幾多個人夾) ，bills 大約 50 一個月(都係視乎地區、你啲house mate) ，呢個數字只係約數，一切以閣下最後合約作準，本人不負任何法律責任。

第一次去英國 有咩要注意？
第一次去英國帶少啲嘢去，啱啱好23kg就夠，基本上英國乜都有得賣。

ielts:
普通ielts定係UKVI ielts？
依家多數都需要UKVI，但詳細可以send個email俾uni問下。

最後
如有錯漏，請留言指正。會喺7月號post 改正，謝謝。

個個番哂香港

等9月翻去grad

你master?

依家應該仲有好多喺英國

仲等緊最後一科exam

Lm

有冇hwu巴絲？

讀緊foundation 英文要七成, 讀到就爆煲, 一月先開學d, 朋友都番晒香港

Keele讀econ or politics ok?

你想讀邊科多d?

其實我想double major 不過想問下佢有無一科特別好

前日返黎香港 依家仲係好唔慣 夜媽媽都熱到仆街 又要搵intern

有時諗嘢仲係用英國時間

有£3000 scholarship

黎緊過sheffield 有無巴絲都係個邊

下年去個邊

太好 終於都係有人去同一個地方

Urgent!!!!!!!
Ncl有無邊間宿舍好介紹

最好係campus入面 washbasin or en-suite

屌無人理